［9點半又要睇達叔］1 dislike = 1祝福

夠1000負評就開返台